屌啊！俾仆街蚊咬咗我豬面兩啖！！

點解要打孖來？？？成pair lin生上面咁！

呵返啊

我又要咬

圖呢

你咪係比人捽lin頭果位臭雞？

[url]
[/url]